台灣blog專業到po埋老婆裸照

所以咪話

台灣

Bam圖

公諸同好

下面有張露暈

扯咗

肥絲大隻

屌你老婆

做番d運動，應該都幾正

對波形幾正

混浴

我老婆咁都大波就好

扯左

個樣

超正的ntr 系列

所亂

仆街生左兩個粒lin都咁punk

其實唔差

影裸照冇所謂

但唔使玩到露lin

起唔起到IG???

唔露Lin 既裸照仲係唔係裸照

生左2個都咁正

professional

台灣係唔同啲

又唔錯啵，依啲先係真正既Bloger嘛

pxxxxxjxxxx

想屌佢老婆

想飲人奶

#metoo

呢D人妻先好啪

不要再說了

問佢可唔可以po多啲

要多啲呢啲旅遊blog, 此風要長

台灣人係開放啲

我完全可以屌得落

有NTR傾向

好掛住你老婆

有容奶大

拉落去仲有張露暈

女權呢？龜縮哂？

關咩事
佢老婆都唔CARE

台妹好撚正

對奶好大！

正想講
好豁達

有冇多d

lm

好大對

胸襟廣闊
奶有容人之量

正撚過班臭西港女多多聲

想搵黎當洗面奶

好似bam

樓主張圖好似有lin

靚
不過呢位太太太低估人嘅惡意，冇得後悔

佢老婆話係奶頭 算得係乜

係咪佢老婆黎???

痴撚線老公

CLS

兩公婆咁開放、果然台灣真係......

唔露lin都好肯正，比你咁大方咁po出黎

痴撚線正到

所以話

女權話：呢種想法係被父權長期壓迫下既思想產物

好想飲人奶呀

好撚正

狂

台妹真係大波

台灣人好大方

生完兩個仲咁punk

咁大方

所以…

女權話:解放!

對波好似豬籠草

milf 呢D奶可以訓幾日都唔醒

cls

大包米

青頭？

呢d先好揸呀 女上果時又搖得勁

啲回覆好奇怪

Ig/fb呢

講個型呀

台灣就係咁撚淫賤

樓上唔識食，咪撚理佢啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住女朋友同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

仲有冇多D

G持

好掂wo..生左2件對奶又大d，，肉地人妻

唔好理D青頭仔

台狗為左個blog連老婆都po埋

本身佢d blog完全冇人睇
呢個blog有百幾個comment

Agger 真係唔識食

我都想有個咁撚正既老婆

咁睇黎佢有機會重施故技

專業blog

Ig 名

好正好想屌

下面啲comment佢都有覆

ig: szeszze

pink lin

留名等ig

生左兩件,不了,你懂的

屌拿星 好撚正喎

我屌你老母 大家唔好search ！

此風可長

留名

佢老公咁大方嘅

咪咁撚大驚小怪啦. 日本夠係一街都係素人AV

應該得你會search

唔差在po埋三點啦，反正都係冇著衫啫

媽媽也可以趁機一個人泡一下，順便拍個福利照給各位觀賞一下。

台仔真偉大

你咁認真 搞到我笑左出聲

好想溝台妹

好撚正好有肉地
真係啪啪聲

人地都講其實都係lin頭黎者，有咩所謂呢？

各位巴打我眼力唔好
大家睇到係咪粉紅色？

人地人生贏家, 分享有咩野所謂

有無人睇佢老公覆人 笑死
嘩好辣 佢覆辣就飲水

Jiggling tits

係香港太保守啫

佢都唔care 班路過既反而仲著緊

屌 呢度都見到你

屌

D人叫佢修圖遮遮佢
個post作者話很美不用修
個老婆應該都係好open既人

痴撚線

屌 冇野睇既

果張粒點係邊
搵唔撚到

最美風光是人

大公無私

大波小肥punk lin人妻

下面comment好多人性騷擾

邊忽見到pink

D留言咪同連登仔一撚樣囉.
最緊要EQ夠高.

打少陣丁啦就盲架啦

想吮

又識煮野食又大波又大方
香港可以喺邊搵呢啲女

。。。

都無人理佢遊記
個個講佢老婆

拉下少少
有張差唔多既
要放大睇
因為pink到同皮膚差唔多色

連登真係痴撚線

唔中意就唔中意架啦

係要逼人鍾意，然後話人唔鍾意=唔識食

我鍾意黑色人種(認真),唔通我又會話你地唔識食啦wo，on9

有依啲老婆我同佢生夠一打

我說兄弟難當 我們有奶一起賞

睇佢d回覆幾搞笑
難怪有錢又取到靚老婆

Big

身形好正
大波白滑
素顏清純
唔怕肥 呢種身形無敵

成個叮噹妹咁。。

真係歡迎任砌

A Jeff5/15/2018 11:24:00 下午
福利也太棒了吧!已經生兩個小孩胸形還是好棒XD
回覆
回覆

Andytn Tsai5/16/2018 09:44:00 上午
我也好喜歡

匿名5/16/2018 11:19:00 上午
乳暈顏色很美 謝謝分享

正人妻

D圖係邊度揾

台仔係咪腦生草
Btw
佢老婆

修下身 絕對冇問題

化妝後

化妝前

sauce: twitter

黑人都啱 你係識食嘅

條友應該影埋唔少老婆d閃卡

我都覺得係, 所以先落手搵下

個感覺同香港個青筋大波人妻心態一樣，又係嫁個個有錢老公，又係生左細佬，又係鐘意買下身材，等你地網友有得睇冇得食

呢啲大奶大屁股肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

唔覺，鹹魚青菜各有所好

好撚多生咗件都唔會介意比人睇到. 周街餵人奶都係咁啦.
不過哩件人妻又真係有D肥嘅. 修下身出返D線條會靚d.

淫人妻女笑呵呵

你班死人咸濕閪用埋啲色情睇光去睇人
正常啲 淨係劣賓州得唔得

嘩 more

對波好撚正
仲要pink lin

好想屌.....

我覺得化妝前仲正過化妝後

身體自主

睇環境就知大戰三百回合，食野充電

希望佢遲啲po埋餵人奶片上網

想自私食？

有無d類似既丁圖？

Lm

匿名5/16/2018 09:53:00 上午
對啊不就是奶頭誰沒有,鄉民可以不要大驚小怪嗎？！那下次可以整個正面清楚露出兩點嗎？
回覆
回覆

Andytn Tsai5/16/2018 09:56:00 上午
有機會又不會太奇怪的話可能可以喔（？）

已J

diu chi sin lo

幾正 大波人妻

gay test

咁索性全裸影埋個閪啦 老婆說不就是該邊嗎？是要小心什麼？

啲留言先至精彩

靠連登Request
最叻呢啲

佢老婆個咀係咪有事，張張相都嘟起

咁多人click入去 抵返晒啦

妝後似rion

兩公婆應該幾開放
多數收埋好多淫照

應該知道自己權骨好突所以例牌金魚咀, 仲逼埋老公一齊做廢事張相太怪.

LM

成日倒瀉奶咁

就好似杜老母甘

條女好清楚自己賣點係邊

同佢兩個小朋友講屌你老母

我要 follow

佢老公根本就好撚鍾意影佢老婆對波。

好正呀！

原來老婆就係自己表妹

"據了解，無敵小恩恩目前擔任科技雜誌的編輯，老婆Annie則為甜點師傅，兩人育有兩個小孩，一個1歲半，一個3歲。無敵小恩恩也透露，老婆Annie也是自己的親表妹，這件事情在他的朋友圈裡面都知道，而因為台灣法律問題，所以兩人是在國外登記結婚，台灣並沒有登記。 "

HJ2Q-ed

諗起講故台個甜故

會唔會生弱智仔

識食

咁撚鍾意睇餵奶, 自己上youtube search大撚把啦!

人哋寫到明福利呀

瘋狂沖涼

近親係好撚易生弱智仔.
就算唔弱智D生出來D仔女基因都會差D.

台妹+1分又

第三張好似特登夾咁

本身覺得為左個blog share自己老婆好智障
點知原來係娶近親 更上一層樓
台灣人係咪普遍低智啲?

點解近親會生弱智仔

好正

有冇多啲呢啲blog

近親相姦

之前有個叫peterchankai 又係咁
不過已經remove哂

咁佢老婆又真係幾靚女既 又大波

呢個條女好撚樣衰喎

樣衰好多

個髮型出事啫

睇住近親相姦av黎扑野

你確定

呢件人母正咁多

正面果幾張似
肉地版叮噹妹

sor 依個真係靚女好多

佢盲姐唔洗整到其他人都要洗眼既

好掛住馬鞍山人妻青筋波

有個咁嘅老婆
我相信連登仔晚晚玩強制受孕

人母list又添一員

仲有冇巴打有補充

晚晚中出都仲得

中出表妹

多謝連登仔啦
又喺個post ff點同人扑 玩人奶
嚇撚到人哋即刻走

有冇f

你知唔知F有幾大
佢最多E
DD左右啦
利申以前條女D
但細過佢

好正
人妻

浸到塊面紅卜卜, 好想比碌j佢含

所以

生過仔真係唔同啲

人妻

窮撚唔識野 係咪商務位？

似premium economy

點解d台灣佬咁有錢去旅行豪洗

我屌
咁撚樣都2000followers ?

唔好掛住睇J圖
BLOG入面有寫

個BLOG有字架????

淨係見到對奶

Andytn Tsai5/16/2018 09:44:00 上午
我也好喜歡

匿名5/16/2018 11:19:00 上午
乳暈顏色很美 謝謝分享

匿名5/16/2018 01:00:00 下午
粉紅色 真的很美

都幾有錢

甘你老母

細路好得意

隔離睇緊個表妹故 呢邊就有個真係同表妹結婚

你老婆胸型好美

謝謝你的讚美讓這世界更好

恩的領域
我只推薦好貴的東西

More!

條撚樣上晒報重做埋專訪! 想點撚樣呀~

最正係素顏之下d皮膚都咁好
呢個先屈機

而且仲要波大pink lin
痴撚線

老表嚟

對於老婆的三圍，無敵小恩恩說，Annie的上圍是34E，但因為老婆覺得自己胖，所以不想量其他部分。
果然無睇錯
E cup

佢值得上報喎, 咁撚豁達, 又唔見你放條女上網

佢老婆真心正

老表你好野

女權 ：free the nipple

我條女冇佢咁撚好身材,無謂獻醜啦!

港女樣
蒙頭入閘

素顏嚟講
靚過好多素顏港姐

台仔：大家都有乳暈

台灣最美的風景

我諗佢老公唔做結紮, 肯定重有排生, 晚晚都要中出

台灣呢

唔好講咁多，多 d post 啦

一巴巴車落正義撚

你班撚樣
無圖又要話孤兒仔
有圖又係度挑剔

佢老公ig都 follow 好多乳牛

痴線 陰毛論
自己老婆都出賣想blog多D人睇

佢老公都偷影大波妹啦!

Comment笑死

極度懷疑呢個blogger係因為BB嗰陣食唔夠人奶,先會去到而家咁鍾情於大波妹同乳牛

佢IG 真係follow成堆

肯撚定晚晚玩夾腸

間唔中瞓唔着 我會開出嚟打吓J

台灣仔真係好鹹濕

我反而欣賞佢正淫君子
老婆大波波再follow其他乳牛 我上面nominate個佢都有follow 好癲
所以可能佢同佢老婆內射時都係睇住其他大波乳牛搞

吸手波

好想不停中出佢

所以個IG係咩

上面咪有囉伸手黨
反正入面無嘢睇

近親相姦 台灣真係好撚癲

都幾欣賞佢呢類男人

Share

個老公仲要回覆d留言......好癲

台灣仔就係大方

台灣比日本統治過，係開放D

真心幾欣賞佢哋

匿名5/16/2018 11:19:00 上午
乳暈顏色很美 謝謝分享

痴撚線

自己老婆咁大波洗咩睇住其他女做愛呀

助下興掛

可能重會玩埋換妻

一睇就知兩公婆想搏出位
第一張相就特登放啲咁嘅嘢
台狗真係好撚嘔心

J你就J啦咁多嗲

係個blog到架
又要上返去打J了

拿俾多幾張

依啲普通樣先有親切感

正宗皇帝唔急太監急

希望遲下西都有得露 佢老婆講到咁輕鬆

唔算太pink啫⋯⋯我班friend之中有好幾個仲pink過佢

男人波就唔好講出嚟啦頂你

有d似餵精

樓主 一路好走

真絲打 唔信我私下影粒lin畀你睇 pm

死gay佬仲要呃pm

雲影姬？

扑過台妹 床上仲淫

留名跟進

好撚羨慕
好撚癲

More

呢個真...
仲要波型咁撚靚..仲有親切感

好想飲奶

我和表妹的禁忌之戀

台灣number 1

呢樣真 同港女真係無得比
叫得好淫

邊到有lin

劣改

我發覺根本最撚封建最撚保守既就係連登仔

一定當住兩細路面前係酒店房啪啪啪

強帖留名

你想要姖嘅大肚相？🤔

大波表妹中出結婚
真係H漫情節黎
台灣

台妹 + 人妻 + 肉地
呢個三個 keyword 已經無得輸啦

Btw, 自問做唔到個老公咁大方豁達，值得學習

好玩啊

漏咗仲有 + 表妹 呢個 keyword
(我都係j緊表妹甜故)

呢啲人為左like，叫埋老婆做雞都得，

寬宏大量的女性

prxxxxjxxxx

好似台灣明星魏蔓 肥版

係喎 勁似樣喎

who?

對奶好撚正呀喂

有冇高手巴 講下呢種波形係味好過水滴形 同肥飽滿形波形

找重點

後入

味你老母咩
1999咁

真係好有人妻味

呢條女應該淫過FYY

free the nipple

我都想影。

vicki choi

有無示意圖

真係好正，樣以普通人黎講都ok，如果你用明星黎比當然無得比，但普通人妻無化妝算係咁，以佢咁大波都未算真係好肥，波型又靚又pink

水滴奶好撚正

ig?

好想同佢生bb

葫蘆波

你食過咩級數呀？睇過

好淫

夠哂大方

正常
面型肥既女人最鍾意嘟咀影相
咁樣塊面睇落冇咁肥
不過生左2件黎講已經keep得好好

乳暈顏色很美 謝謝分享

有個淫妻真係三生有幸

又要打J

終於有人識食!!!!

諗返起台灣單舊聞
台灣都當香港係外國
所以香港男仔係台灣好有市場
你地咁鐘意～
可以去當地實戰吓
追返幾個返黎 或者等人埋身啦

其實我幾buy, 個樣好清純，唔係支那整容V臉雞樣

佢成家都 do 咀的

上面提過 可能因為佢知自己權骨突所以嘟咀遮醜

條仔識食啊..食自己表妹...仲要咁撚大個波..屌你老味

人妻好正

無敵小恩恩也大方坦承，自己的老婆就是自己「親表妹」，不過台灣法律不允許，所以兩人是在國外登記結婚。而對於有人認為露點照，不宜在網路上傳閱；無敵小恩恩也無奈地說，台灣不少人還是太壓抑，其實這也不是色情照片，大家有點太大驚小怪。

目前擔任科技雜誌的編輯的無敵小恩恩，老婆Annie為甜點師傅，擁有34E好身材，兩人婚後育有一男、一女。而在他自爆老婆是親表妹後，引起網友一陣譁然！不少人也直問「這樣小孩不會有問題嗎？」

台灣又加1分

係隻it狗鍾意嘟嘴

台灣真係好正

個樣好似有d弱智咁

果然大家都係中國人

台灣咪又係支那，同支那跟本無分別

開放又話人地係雞

幾廿歲人仲係度懶可愛扮𡃁妹

好似老女人caca

第一張圖右下角 餵緊奶

個啲靚到成幅畫咁，真係得個睇字
要享用免不了巨額金錢，真愛更難

大男人 好野唔怕分享

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

好大壓力？
去叫雞啦

more

已經冇哂衫,仲點扯開佢件衫

諗起YOUTUBE人妻餵人奶D片

第二張圖有個阿嬋露底

有少少叮噹妹既味道

好癲嘅思想

表妹

豬西到呢！

台灣思想真開放

唔好攞埋D舊文出嚟啦! 而家都2018啦....重2013

講到明係舊聞啦
不過我都識D台灣人
都識咗個娶咗台妹嘅外國人
確實好多台灣人都想嫁到外地
香港係其中一個地方
你地香港男仔係台灣好有市場

移民去美國

有冇updates

呢到好多人話佢個樣豬
送都唔食

如果你班19有個咁嘅老婆
肯定晚晚內射佢

係撚
宜家好多台灣妹唔鍾意香港男人

有無多d呢類型既blog

我前排識咗個台灣女仔 佢男朋友係香港人
一齊咗幾個月

呢d叫咩波型？

去年Po裸妻溫泉照惹熱議 台博客突宣布離婚：她和別人一見鍾情

臭g

所以話台妹都係淫賤
一去外國就忍唔住食羊腸
個老公真係